AUMAN出左條片2019年回顧片

事隔三個月AUMAN終於再出片
大家記得睇埋廣告支持手足

推

入去睇片
lik comment subscribe

睇左，支持

poly救人果晚好似俾狗拉過

係啊 條片有講返件事

佢講ming仔嗰到

推吖!!!

推 一早知佢係手足

Pish

講野好有條理

話晒讀法律 學歷上佢同一般人唔係同一個層次
但係最貼地又係佢

同手足莊正一樣都係理大俾人拉, 大家一定要like, comment, share!!

痴線D燈好J到
唔講其他齋講畫質同打燈已經香港第一

已like

唔知佢會唔會見到
希望佢可以改下啲懶音
睇咗咁多年覺得佢進步咗好多
唯獨是懶音真係無點變過

睇佢口型似有輕微痴脷根
條脷發唔到上去
其他嘢太出色
呢樣影響唔到我睇佢

佢好似有少少哨牙 應該關呢樣野事

佢啲旅行片真心正
比起以前Ming仔嗰啲更加貼地同真正瞭解到當地，一直唔明點解會做唔起

CLS

Comment Like Share

出片太少
但又牽涉佢太高汁出片量好難高
加埋啲嘢有深度唔juicy

其實啲發音都已經進步咗好多

唔搵錢點抗爭

高質

要推

push

推 支持auman

係咪等緊上庭判
我諗佢應該好撚後悔
大好前途

auman

Auman小學睇到而家
好想佢出吓名

Auman

剛剛睇完, 佢拍d 旅行片直情靚過tvb
喜歡多d 人like subscribe 佢啦

CLS'ed
但p牌幫唔到推